話俾大家知國安法嘅真正目的

For TLDR

係令香港人生活喺恐懼之中，達至滅聲嘅效果啊
----------------------------------
可能會表達得唔太好

而家中國先有武漢肺炎、後有水災、仲有黑龍江尾山火山有可能復活繼而爆發，點解中共偏要喺哩種時候立國安法，整死香港哩隻生金雞嘅蛋？

答案就係中共根本就唔係要整死佢，立國安法將犯法定義有咁闊拉咁闊，就係想香港人無時無刻都自我審查，最後就會導致未有人/得幾個人因為國安法而定罪，做到「嚴懲少數人、震懾多數人」嘅效果。然後就可以同外國講，我哋無講大話，國安法實行以來都係得好少數人被定義，而香港就因為有國安法變得安定。而外資就會慢慢有返信心，中共又成功了。

大家記唔記得禁蒙面法係點樣變成一條廢法，大家認真諗諗，當所有人喺2020年7月1日之後無作出改變，用返以前嘅態度對中共，中共有冇可能捉幾百萬人上大陸／喺香港直接搞集中營？如果佢咁做，就同唔到外國講綠字嗰番說話。

政權的恐懼就是當人民不再恐懼

你愈驚，就愈中佢下懷

push

Push

恐懼係會傳染

ctrlpew

Push!

唔撚好驚

推
有道理

我諗驚係正常嘅 點都會驚啦
但係冷靜過後再諗吓下一步點做啦
如果就咁就怕左嘅話 咁你咪中計囉

想問下如果我講:我愛Trump Trump
係唔係都犯法

佢地冇棋
想用恐懼去令香港人收聲

所以一定要正常生活
繼續屌政府老母

PUSH